點睇連登仔是旦有條友自己拍段片鳩up，就當係黑警殺人證據+核彈

難怪黑警都笑柒你地

留名睇
「good morning sir」
「收皮啦mon po狗」

Show your evidence

幫我煲大佢！

「五毛post，拉」
「阿sir好驚」

有哂片，條片無剪接， 仲唔叫證據？

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

就算有證據又有咩用

條片自己up乍大佬，咁我無剪接影住個海話黑警就係呢到掟陳彥琳落海唔通又係證據+核彈

係笑鳩cc台智商低下啫

同埋成日乜7都手足 弱智到

連登仔智商已經降到同藍絲一樣lv

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

多謝幫手推

其實果段片無乜evidence
不過我依然希望有強力證據既人可以voice out

唔係話唔比反黑警，反得有啲質素得唔得，無信服力既野都當鐵證，黑警輕易而舉就用實證反駁，再令其他人對你公信力扣分

可惜連登仔智商已變到同藍絲一樣程度